{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081893?place[place_type]=GID&place[gid]=1081893&place[latitude]=37.38555441&place[longitude]=127.1202037147&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "SR 스위츠 분당"
    },
    "text": "ソヒョン駅徒歩3分の距離に位置した宿泊施設を紹介します。 この宿泊施設は忙しいビジネスマンに最適なアクセスを誇ります。 また、高品格ビジネスホテルとしてサービスの次元が異なる経験を提供します。 宿の内部は新しい感じのインテリアと最高級アメニティをご提供します。 これにより、ビジネスマンに最高の休息を保証します。 宿の入室時間は19:00で、退室時間は12:00です。 キャンセルは詳細説明のキャンセル規定に従って可能で、ご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前に可能です。 一部屋あたりの駐車1台は無料で利用でき、客室は全面禁煙です。 追加で人数を追加する場合は、大人は2万ウォン、小学生は1万ウォン、未就学児は無料で費用が発生します。 客室内の両面テープの使用は禁止されており、パーティー用品の使用で客室が損傷した場合、ペナルティ料金が請求されます。 朝食はホテル内のレストラン''ARIA''で提供され、営業時間は07:00~09:30です。 朝食は一人当たり大人25,000ウォンです。 客室内には洗濯機、スタイラー、電子レンジが完備されています。 付帯施設としてはフィットネスセンターとレストラン「ARIA」があります。 その他にも宿泊施設へのアクセスに関する詳細な案内を提供しており、すべての追加費用は現地で決済できます。 客室情報はスーペリアスタジオ、デラックススタジオ、プレミアスタジオなど様々です。 また、朝食パッケージも提供され、デラックススタジオツイン、ジュニアスイート、ロイヤルスイート、ファミリーツインルーム、SRスイート、テラススイートなど、様々なタイプの客室がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどの駅からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ソヒョン駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴やサービスについて教えてください。",
            "answer": "この宿泊施設は高品格ビジネスホテルとして、忙しいビジネスマンに最適なアクセスを提供します。また、新しい感じのインテリアと最高級アメニティを備えた客室で、最高の休息を提供します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "キャンセルは詳細説明のキャンセル規定に従って可能です。キャンセルを希望する場合は、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場利用は可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたり1台の駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の喫煙について教えてください。",
            "answer": "客室は全面禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を増やす場合の料金について教えてください。",
            "answer": "大人は2万ウォン、小学生は1万ウォン、未就学児は無料で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の朝食について教えてください。",
            "answer": "朝食はホテル内のレストラン「ARIA」で提供されており、営業時間は07:00~09:30です。朝食は一人当たり大人25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室内には洗濯機、スタイラー、電子レンジが完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはフィットネスセンターとレストラン「ARIA」があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 469
    }
}